%@Auteur:Sylvain Chambon\par
Pour chacune des questions suivantes, coche la (ou les) bonne(s) réponse(s)~:
\begin{myenumerate}
\item Le nombre $56$ est~:
\begin{itemize}
\item[$\square$] un multiple de $4$
\item[$\square$] divisible par $7$
\item[$\square$] un diviseur de $8$
\end{itemize}
\item La fraction $\frac{7}{3}$ est égale à~:
\begin{itemize}
\item[$\square$] $7,3$
\item[$\square$] $\frac{0,7}{0,3}$
\item[$\square$] $2,333$
\end{itemize}
\item Le quotient $13,5\div3,12$ est égal à~:
\begin{itemize}
\item[$\square$] $135\div31,2$
\item[$\square$] $135\div312$
\item[$\square$] $1350\div312$
\end{itemize}
\item Dans une classe de $28$ élèves, $20$ sont des filles.\\
La proportion de garçons dans cette classe est~:
\begin{itemize}
\item[$\square$] $\frac{5}{7}$
\item[$\square$] $\frac{2}{7}$
\item[$\square$] $\frac{2}{5}$
\end{itemize}
\item Chacun des $14$ invités a reçu un tiers de melon. On a donc eu besoin de~:
\begin{itemize}
\item[$\square$] $14$ melons
\item[$\square$] $4,6$ melons
\item[$\square$] $5$ melons
\end{itemize}
\end{myenumerate}

